[占士金馬倫出手]阿諾回歸，占士金馬倫參與制作

Schwarzenegger Will Be Back in James Cameron's New Terminator Movie

Has anyone gotten more mileage out of a single catchphrase uttered over 30 years ago? 'I'll be back!' Was boldly stated by Arnold Schwarzenegger's T-800 cyborg in the original 1984 Terminator, and now he is saying it once again, as he confirms his participation in the upcoming James Cameron-produced Terminator Reboot (which some are calling Terminator 6). But it's not yet clear how this installment will tie into the overall franchise which has only ever been loosely rebooted.

The original plan was for a new Terminator trilogy that was supposed to kick off with Terminator Genisys. That movie proved to be a big bomb, as it used time travel to completely rewrite the history of the sci-fi saga. Schwarzenegger once again reprised his iconic role. But that wasn't enough to get fans interested. And after some time passed, Paramount decided to end the trilogy with just that one film.

But now the rights are reverting back to original creator James Cameron, who is producing a new Terminator movie. No details about the movie have been released. But Arnold Schwarzenegger showed up at Cannes, where he confirmed to Screen Daily that he will be reprising his most iconic role in what is a long history of action classics. He says this about returning as the T-800.

"It is back. It is moving forward. He [Cameron] has some good ideas of how to continue with the franchise. I will be in the movie."

This news comes shortly after it was confirmed by the actor that he would not be appearing in Shane Black's The Predator. He turned down that sci-fi thriller because the part was too small, and he didn't like the script. Speaking about his new environmentally conscious documentary Wonders Of The Sea 3D at Cannes, the subject of Netflix came up, and the debate about whether movies made for a streaming service should be included. Considering the question himself, Schwarzenegger admitted that he may be doing something for Netflix in the very near future.

"They are a terrific company and they have done an extraordinary job. They're visionaries and they've rattled the cage a bit with the studios, that's good. New ideas and new ways of showing movies is good. For us entertainers, it's another way you can display yourself. I'm looking forward to working [with Netflix]. Hopefully there will be something."

It isn't known if Schwarzenegger is gearing up for a Netflix original movie, or perhaps a series. But it will be interesting to see where this goes. As for Terminator, the movie rights don't go back to James Cameron until 2019. So it won't be until 2020 or beyond that the T-800 is back. No further details have been revealed by James Cameron, who is too busy to direct the movie himself, as he has recently embarked on shooting not one but four sequels to Avatar, which he will all director. The latest rumor is that Deadpool director Tim Miller will jump into the director's chair for the impending Terminator reboot.

google translate

施瓦辛格將回到詹姆斯·卡梅倫的新終結者電影

有沒有人在30多年前發出的單一口號有更多的里程？ '我會回來的！'原來的1984年終結者阿諾德·施瓦辛格的T-800機器人大膽地表示，現在他又說了一遍，因為他確認了他參加了即將到來的詹姆斯·卡梅隆製作的終結者重啟（有些人稱之為終結者6）。但目前還不清楚這一分期付款將如何整合到僅僅被鬆動重啟的整體特許經營中。

原來的計劃是一個新的終結者三部曲，應該與終結者Genisys開始。這部電影被證明是一個大炸彈，因為它使用時間旅行來完全重寫科幻傳奇的歷史。施瓦辛格再次重申了他的標誌性作用。但這還不足以讓球迷感興趣。經過一段時間，派拉蒙決定用這部電影結束三部曲。

但現在的權利正在恢復到原創的創作者詹姆斯·卡梅隆，他正在製作一部新的終結者電影。沒有關於電影的細節已經發布。但阿諾德·施瓦辛格出現在戛納，在那裡他向“屏風日報”（Screen Daily）證實，他將在經典歷史悠久的歷史上重演他最具代表性的角色。他說這是關於作為T-800返回的。

“回來了，它正在向前邁進，他[Cameron]有一些好的想法，如何繼續這個專營權，我會在電影裡。

這個消息在演員確認之後不久將出現在Shane Black的“捕食者”中。他拒絕那個科幻驚悚片，因為這部分太小了，他不喜歡劇本。談到他在戛納的新的環保意識紀錄片“海洋之星3D”，Netflix的主題出現，關於是否應該為流媒體服務製作的電影辯論。考慮到這個問題，施瓦辛格承認，他可能在不久的將來為Netflix做點什麼。

“他們是一個非常好的公司，他們做了一個非凡的工作，他們是有遠見的，他們和工作室一起敲門籠，好的，新的想法和新的電影方式很好，對我們的藝人來說另一種方式可以顯示自己，我期待著與Netflix一起工作，希望有一些東西。

不知道Schwarzenegger正在為Netflix原創電影，還是一系列的電影。但是，看看這是怎麼回事，這很有趣。至於終結者，電影權利直到2019年才回到詹姆斯·卡梅倫。所以直到2020年或以後，T-800才會回來。詹姆斯·卡梅倫（James Cameron）沒有進一步的細節揭示，詹姆斯·卡梅隆太忙了，無法自己指揮電影，因為他最近開始拍攝不是一個，而是四個續集阿凡達，他將是所有的導演。最新的傳言是，Deadpool導演Tim Miller將跳入導演的椅子，為即將到來的Terminator重新啟動。

有啲擔心